見到呢個post就同鍾意既人講聲聖誕快樂

無論係親人 朋友 暗戀既人 好耐冇聯絡既
可能就係呢句聖誕快樂就會改變關係

唔敢send 驚佢又藍剔我

鐘意嘅男仔請撚咗我食檸檬仲講唔講

怯 你就輸一世

搞笑呀你 聖誕快樂

講一句唔洗死 反正佢都請左你食檸檬仲有咩好怕

同你講算喇娟你 聖誕快樂

咁新年快樂囉

唔好同我講 唔想聽你講

老豆老母囉

講左
藍剔左
我好掛住你

講左陣間再約佢

講左喇 佢都有覆返我聖誕快樂

不過

你都係同你另一半開開心心啦
我雖然鍾意你但唔會俾你知道 唔會影響你地架

不了

講左了
多謝你黎揾我
多謝你比左個咁幸福嘅聖誕節我

比人藍剔曬

已經講左

唔敢呀
同佢唔熟

呢頭想講
就見到佢fb開post
攬住條鬼仔